# **Домашняя работа по курсу Neoflex**
### Домашнее задание номер 1. Паттерны.

##### Поставленные задачи:
- Singelton 

Создать класс логирования. Метод в нем должен выводить имя переданного класса и дополнительную информацию. (log info: FirstClass, SecondClass)

- Factory 

Создать класс кофе, от него наследовать два вида кофе, в зависимости от того какой тип кофе мы хотим, создавать именно его через фабрику. (espresso, americano)

- Adapter 

Компьютер может читать информацию только с USB, нужно прочитать через usb адаптер информацию с карты памяти. (создаю карту, адаптер и с компьютера читаю)

- Proxy 

Создание класса который хранит название бд и "подключается" к ней по полному url. Подключаться через proxy, который добавляет к названию полный адрес. (через proxy обращаюсь к названию бд, вижу строчку подключено localhost:port/название бд) 
